話自己好廢好無用個 d 人，唔該你入一入嚟

你覺得自己好廢好無用？ 聽日你行出嚟，你就會知道，其實你好有用，你對呢個社會係好有貢獻架。
你覺得自己好毒無朋友？聽日你行出嚟，有一百萬人陪你，我地一齊行，難關一齊過，你一定唔會注定一人。